毫無疑問，今次派一萬既最大贏家，係民建聯

好辛苦用左成半年先將老母由藍轉黃，民建聯一招成功爭取就收左我皮

民賤聯反對喎 清啱啱出監？

一張成功爭取圖簡單易明，老人家鬼知

等左成日泛民有冇一張成功爭取圖呀？